新垣結衣（159）我們得並肩作戰啊

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

共勉之。
小時候受傷有人心疼失落有人安慰
現在遇到困難自己就要學會面對

- 全舊post連結：
- 近期消息整合：
-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係逃恥
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 165
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

3樓
新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

HI

終於爆

留名

4日3科變3日2科

竟然1001左

第一頁沖完涼留名

口德。

今日成日都唔知做咩咁，坐係度發咗成日吽哣，咁就五點，勁ON9

第一頁留名

今日子積口德留名
唔FF 積口德 免批鬥 換禮品

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

[img]httpcx/i/v7Dw7Yn.jpg[/img]

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

[img]

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

積緊口德 唔講住

積口德 咪FF(喎）

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

lm!

沖涼都唔俾

死圖，爛LINK 喎

1

積緊口德

今日子爆字數？

我屌
對唔住結衣呀,想比正皮果陣唔小心甩一甩尾
禁左落隔離,依家自己笑到停唔到

上個post話開party

我想講 不了 驚自爆

負皮佬

負評佬
Confirmed

科大巴

邊個唔識donald侵

沖涼得罪你牙

你地好期待我fail?
我係第一頁留名小神童

沖涼

牙你⋯⋯

二之樹巴

恥笑唔洗加密啦

吓

幫結衣慶祝生日喎

到底沖涼有咩問題 好過某人唔沖，淨係過水

負皮佬名單：
樹巴
稻葉巴

有冇人補充

【0505】日本yahoo #新垣結衣 報導一則，Gakki 真是太棒了！
以下翻譯轉自 新垣結衣新聞社：

【來自新垣結衣的三顆糖，給女記者的溫柔短語】 新垣結衣是一位觀察細致、體貼入微的優秀女性。 由讀者投票選出獲獎者和獲獎作品的「日刊sports電視劇大獎」，前幾天頒發了主演女演員獎並進行了采訪。Gakki 獲獎的作品是引起“戀舞”潮流的電視劇「逃避可恥但有用」。距離播出結束已經過去四個多月，但她接過紀念獎杯時還是立刻露出開心的笑容。

照片拍攝結束後要在另一個房間進行采訪，於是我們等待著。過了一會，先進入房間的新垣小姐打開門露出頭說道 “現在還在收拾房間，請再等一下” ，就像是工作人員和經紀人一樣，用很禮貌的語氣向我們說明情況。其實這個房間是為出席活動的新垣小姐準備的休息室。於是她自己把房間內收拾準備好，迎接我們進去了。

擔任采訪的是我，但因為授獎的關系，上司也陪同出席。因此我有些緊張，為了緩解情緒就用手輕輕拍拍臉，新垣小姐看到立刻說 “不介意的話，先喝點水吧”，就把水瓶遞給了我。應該是立刻察覺到我在緊張，臉上露出“采訪前先歇一口氣吧”的表情。多虧了她，我冷靜了下來。 進行了幾個問題後，也是空氣有些幹燥的關系，我輕輕的咳嗽了幾下。並不是感冒了，只是喉嚨有些癢。
正覺得不好意思的時候，新垣小姐轉頭看著我，先說了句“雖然沒有潤喉糖”，拿起桌上放著的糖遞給了我。 是一顆一顆包裝好的糖，外包裝上還印著短語。新垣小姐從好幾顆糖中選了兩顆遞給我，一顆印著“加油啊”，另一顆印著“註意休息哦”。大概是考慮到我的身體情況，特意選了這兩個給我。 采訪全部結束後，她又遞給了我一顆糖，這次的包裝上寫著“辛苦了”。我結束采訪正放下心的時候，真是絕妙的時刻。這麽看來在之前挑糖果的時候，就選出來準備最後給我的。絲毫沒有唐突的感覺，很自然的就讓當下的氣氛更加柔和了，讓人從心底感到愉悅。

見到對方的情況，想著可以為對方做些什麽，立刻作出判斷並付諸行動。而且還是自然而然的行為。因電視劇受到許多人的支持，女演員的光芒更加閃耀。而作為一位成熟女性，則更讓人感受到她動人的魅力。

@facebook RicGrady的リリココ備忘錄

BB真係好溫柔

咁你沖幾耐

米羅巴開咗個台但無聲嘅

因為蜉蝣每沖一次涼就....

第二個？

沖幾耐又關你事，變態佬

新post留個名

又係上次嗰個？

Me so pure so true , real bath

我一次都無負過

on9,用返隻分身加正皮補數
打和!打和!打和!

You want to say me fake bath?

@樹巴

支持

心姨連水都唔過

我過水架喎

我開po 恰我

講真點解頂得順唔沖涼
我每日都一定要沖涼洗頭,唔係覺得好頭痕咁

每日都要沖涼

你唔係真係信呀？

你梗係啦

今日子巴今日禮拜六啦

你唔係每日沖涼？

新post留名

係人都知你沖涼係咩意思

係

咁唔通唔洗沖咩

咩意思?

真係信嫁心e
我份人好天真好傻,好容易相信人

on9..
利申 用開google doc擇數
十次十戒果D,我得閒會追你數

我每日要洗兩次頭

摘名唔該

set錯野 去左拎熊仔 等等

有冇自爆成分

我係咁寫開

舊香港好多都有呢種近小篆嘅寫法,更多詳情要交返比今日子解話

又多個線索

lm

洗咁多次頭會愈黎愈多頭油

冇研究字體 ，不過由細到大都係咁寫

今日子年齡再度確認

我第一眼睇咗買皮

btw 好眼瞓

196都幾無辜
我9up加佢落list都比人擇左名

吓真架?! 但唔洗頂唔順咁油

我夠冇負評過

一日洗一日夠架啦 兩次會好傷頭皮 跟住愈洗愈油

搞掂啦196

一日洗一日

頭髮要有適當頭油，洗太多就會出更多，好似係

一次

有d人直頭話一日洗一次都好傷 但香港咁熱好難唔日日洗

唔洗就變心ee所講嘅油頭毒撚

阿叔confirm
好細個果陣老師係教咁樣寫
之後話係異體字,逼我地轉返呢個"為"既寫法

心e mk

開個書法比賽 今日子同zard可以一較高下

油頭毒撚
呢到真係好多人扮毒撚

303都幾靚

其實會唔會係用唔啱洗頭水

比想像中有質量
摸落又真係幾過癮

303 佢有寫過咩

睇落係摸完有痕果隻

坐係屋企開窗都feel到出面空氣好差

竟然係今日去拎

笑什麼, 你也是文青

之前我冇追po

啲字睇到我好自悲

冒認我 人唔笑狗都叫

仲要好多字都識讀唔識寫

我都係

等你回歸

執鍵盤忘字 成日唔記得啲字點寫

法國全部都係陽光型男黎除左我

抱巴都好型 冇人J你我J你

This

正評從來唔甩尾

wtf

Is

點解有字幕嘅？新嘢喎

IS ABOUT TWO MAN TRUE LOVE STORY

抱巴最型 矮過你地

高清

HD嬲

負評你唔洗甩尾既

某今日子黨痴線佬

又大隻又靚仔又嫩口 J die me

特別嗚謝大隻暖男執波佬 怕我自己等人悶陪左我4個字

新po

same
幾年無真係渣過筆寫字
btw 你睇過我D字就唔會自悲

今日子黨痴線佬

我啲黨員個個都咁高質

暖男

想寫字 用鉛筆

蜉蝣巴?

關我咩事

練跑 成身沙 match
dse 17歲 match

罪大
好想快D換機,依家部垃圾sot 4個鐘就打柴

又omni balance?

左囿

係咪有人想鬥字醜 好有自信

又喺度陷害我

想買耳機好耐喇 冇錢

如眼睛可分對或錯
這麼一瞬間
看清楚了麼

好似講咗

我乜都唔知架 我今日無出過街

你咁樣對我

嗯?

唔好扮毒撚啦好嗎, 好hurt

可恥

點啊

蜉

暖咩吖 我空虛我寂寞我凍

不過加埋靚仔就唔同講法

執波佬真係好暖男

啱啱無聊係youtube揾咗段00嘅片黎睇, 唔講真係冇人信係10年前嘅作品, 就算同鐵血比都唔係輸好多(作畫黎講)

份卷做到我笑哂出黎

因為太易

LM

份卷最多分果條
D coordinate 懷疑上下調轉左
搞到計出黎個長度error大過總長度

米羅仔見到佢？

做左成個鐘 計左3板紙
去到last個point先發現計錯

又吉野家

打邊爐

正呀 我好耐冇打過

咁係咪GG啦？

一個人無FEEL打

應該會appeal 出錯題目

一個人食雞翼

講起吉野家就諗起

.3gp

新手留名

條撚準備

結衣BB

偽毒日

返嚟了

追個靚post先

去邊嚟？

仆街
瞓到而家先起身

咁點解要仆街

出去行下街啫

驚你又去返工

有人睇實,點返

要溫...書......

agger

扭得好,踢得鬼馬

可稱霸只有他

一個甩尾就擺脫佢啦

我一個甩尾就仆街瞓低啦

cctbb 5月13播逃恥

帶佢一齊落機鋪打機囉

強力的留名

上次sem break睇完次seed, 今次考完試睇多次00先

MOSCOW MOSCOW歡呼似歌聲唱,火把似旭日亮

大家好

林子祥

佢唔係地球人,不了

一齊去買餸煮飯囉

我寧願出街食,不了

出街食唔健康呀

屋企食會中毒呀

一齊煮無咁易嘅

帶佢落地球得下都係一種情趣吖

今晚邊個開台?

係我問題定點，我電話無論用網絡上定係用Wifi上Lihkg都好撚慢

行咗,買咗幾件唔係黑色嘅衫,我屋企全部都係黑色
但火星人9點半要返上去瞓覺

milo 好似係

我上都好慢

9點半

個麥記post搞到好多人上連登
所以好撚慢
唔係你問題

你終於返嚟

我都有睇，第一季>第二季

巴打要點叫你呀咁，個名咁長

好多MK

相認係一件幾美好既事
7月預告：大美督開始多人

點解我會覺得第二季>第一季

今日先有相認事件

最後一套gumdam係unicorn
之後無睇過

幾時到我哋

信和邊到有結衣嘅嘢買

今日勁自卑 個個都大隻陽光型男

你話拖巴？

結衣老公/結衣黨主席

其實唔好亂叫咩親垣結木就得

有冇巴打可以形容返抱仔既外貌呀
等我到時有心理準備見靚仔

新巴

今日冇我份

NWSB?

答唔到 幫你推

試下地庫一出去個間日本雜誌店睇吓

依家信和仲有無日本周邊賣都成問題 好似自己上網買仲好

唔係NWFB咩?

你唔係被處決左咩

睇完金鐘m記個post
覺得好多偽毒

Cd?

既然新巴叫新巴,我都希望大家尊重我叫我結衣老公

吓?

你仲講

你係稻巴

係我個機會你班痴線繼續FF先唔駛你地叫我真正身份

推

你嘅真正身分係個研究生

研究生??
新垣結衣係我老婆喎

而家處於一個hyper嘅狀態,想飲酒

自從入左amazon毒品網世界，就無再去過信和買野

網上世界好邪惡

同你相反
btw都想飲酒

陪著你嘔
一生一世也不分

中學生學乜人飲酒呀

利申飲緊

我屌
我好想飲,但應承咗要戒,好辛苦

酒鬼
一陣落去搵fd飲

本身心思思想去踩單車 都係不了啦

以茶代酒

戒酒係為左將來飲更多好酒

留意下依幾日有無高大陽光肌肉靚仔交收攬攬熊先

之前去日本激安買酒俾人check passport要拎返走

渣ga

我自己一個係屋企飲咋

是日毒撚晚餐

小朋友

我仲未食野架

你個名做乜事

食咁多

Asahi 識飲
仲有脆弱雞翼

一個人飲先飲得出酒既味道呀

日本要20歲

今晚飲新買支清酒先

個肝有事

我都同樹妹一樣

長名長命呀
之前個名太短

笑左

明明周巴就話過腥些係男神級

CAN I J ？

到底抱仔係咩樣

老麥單野咩事

有冇直播?

Tallgay

咁唔好踩喇 唔踩毒係屋企算 我都唔踩

你下星期咪知

頂
返緊屋企壞巴士

我想到時有心理準備見靚仔

john
矮多嬲死高

高

法國心仔成日抄我啲名句

矮多嬲死高（抱，2017）

出到黎全部米8 靚仔 異國風情味 有肌肉

越講越自卑

doctor heli engine start 墮

真毒撚留係屋企打機算

未睇劇都係唔入啦

點解要幫侵打氣
申：冇追po

係街無得睇

真毒撚去開工算
到時結婚會唔會俾人話,咁毒都有婚結,之後俾人恥笑

咁多人睇唔到 推遲?

真愛會勝過一切

冇婚結既憑咩笑你

啲工作人員ready緊 我諗正常6月都開拍 仲有poster pv嗰啲
逃恥10月播 9月頭都拍啦

又開工

咪係
上次成班約打波
真毒咪搞

遲啲啊,而家唔開啦,等好返先啦
可能真係要等成年

開工都俾人狙擊

出黎比兩個高佬屈

希望有劇照流出

都話要狙擊你啦

又提我俾拖巴屌打啲慘事

幾時踩?

又夾埋話我呀？
毒撚恰返毒撚好咩？

期待逃恥嘅粵語配音

好難聽
有mytvsuper睇左

不了

[member]
開始

劇場版

S-最後の警官-THE MOVIE

米羅虧機台

結衣把聲最好聽

Fail

正皮留名

ios個apps靚好多

有咩唔同？

已經feel到下星期好多新人加入結衣教
同埋要入寶庫

逃恥將登陸TVB

都唔會係黃金時段播喇

睇都係聽番日文

如果tvb播一定會聽何璐怡

咩時段播？

阿LU無BB把聲咁好聽

新post留名

宜家一個post 先講得一兩句野

星期六日10半

有冇人有玩足球卡

晏晝播？
我覺得應該整d公開寶庫
3巨頭up d低畫質公開比人down唔洗等

星期六日2245,0330播

係時候睇住TVB 6刷逃恥了
考緊試都要重刷

一定係聽返結衣原聲

返工忙得滯?

冇錯

啱呀

可能係我新鮮掛，平時都唔用ipad睇
用落覺得無an版咁悶咁單調
個背景點解要咁高模糊
仲有正皮有再確認

返工偷下懶囉
爆多2次石咪可以留多2個言

純粹想貼圖
真知子
結衣

真知子世界第一

真知子

再嚟過

靜

係到準備瞓
想習慣做火星人早啲瞓

Bruno Mars

邊訓到

食咗5粒藥
應該會瞓到

why me

咩藥？安眠藥？定懵仔藥

依排搞event, 屎都無得你屙

一堆手術前手術後藥

唔知結衣有冇試過呢

即刻放心醬出嚟食晒佢

mk

其他途徑原版冇所謂，如果係睇tvb版就會聽粵配當支持下，我個人喜好同埋何璐怡配得好（林元春配嗰幾套miss左）

呢兩個星期要考試如果要入的話要等下

好耐之前都想養返隻守宮 但就係驚會搞到咁

攰到 上嚟都少咗

個人停唔到落嚟
一直諗著班老師傅,諗著公司
兩手fingfing,聽日又會係咁行下街
唔係話唔好,但好似差咁啲嘢咁
侵仔講得啱
冇返工,啲假期根本冇意義

假期嘅意義就係用嚟HEA

一直唔覺有意義 成日話搵工 乜7都冇

你遲啲搵到份長工可能會好啲

12點半先踩到

抱巴
稻巴
今晚一齊飲

我戒緊酒你仲嚟挑釁我
我就嚟衝落去樓下買返打

根據賓厄姆頓大學最新的研究， 不睡或晚睡可能會導致持續性的心理問題的惡性循環。
研究人員要求100名學生完成一些問卷調查和兩個電腦任務， 來測試他們的重複性消極思維， 或對舊東西的沉迷度。受試者還回答了關於他們的睡眠習慣和排程的問題。
那些用“黃昏”一詞來形容自己的人， 或是那些睡眠不足的人， 比那些用“清晨”來形容自己的人有更長的消極想法。儘管資料顯示出相關性， 並不能表示這其中就有必然的因果關係。研究人員指出， 可能是因為焦慮影響到了睡眠， 而不是因為睡眠不足產生了焦慮。

新的資料支援以前的研究， 已經重複了消極思想與睡眠時間之間的問題， 而且是第一個提出睡眠和焦慮之間的關係的時間表的聯繫。然而， 發表在2013年的《職業心理學》期刊上的研究發現了晚睡和抑鬱症狀之間的相關性。
正如那些愛熬夜的學生所描述的， 侵入的消極想法往往與抑鬱， 焦慮， 強迫症和創傷後應激障礙有關。
“如果進一步的研究結果支持睡眠時間和重複消極思維之間的關係， 這可能會在某一天成為處理個人內在障礙的新途徑， ”該研究的作者之一， 馬裡帝茲科爾斯博士在一份聲明中說。“研究睡眠時間不足和精神病理學之間的關係已經表明， 專注於睡眠在診所中也導致精神病理學症狀的減少。

啤黎？未見過呢種

沒事。當我冇講過任何嘢

飲完啦 仲等你乜 都傻傻地既

之前我屋企人貪玩見咩日本斷片酒
所以買咗一堆
之後冇人飲
得我清緊
btw唔好飲

你唔係冇咗自我, 係太多野要負擔 咁細個就要撐起頭家應該係上一代嘅事

斷片酒

Gakki desu~~~~desu

I love 嘉琪

斷片酒真係好勁

美國個隻都試過
其實差唔多

垃圾絲

同咩差唔多？啤酒？

係 啤酒
我感覺係

依段好正

突發

FX50FH 定3650P

fail

啤酒都係貪佢平同灌得快
講享受都係飲清酒 好香
食住燒肉飲燒酒都好正

他知道哭是沒有用

你搞到我有啲肚餓

唔好講 再講會眼濕濕

應該兩部都係 仲有第二代

今晚準備飲

過左十二點

3650p依家仲有人用嫁咩
我果陣個個已經係買fx50fh

今晚早啲瞓
晚安啦咁多位巴絲

過左12點就係講野食既時候

我用50F

雞麵呢

你同蜉蝣都係人渣

又話我

蜉蝣兄而家有咩搞作

[多圖] 痴線佬亂遊關西

諗住沖涼

上連登扮毒

又遊

都要沖㗎

我嘅意思係考完Dse之後

去旅行

暫時剩係諗到去學下嘢同返pt

我發現次次都係高基巴

諗住返咩pt

Me刀系今日先j擊你姐

未知啊我都

食下女囉上到大學好難有真愛

食女巴

操下大脾可以斬波遠d
大脾越粗越好粗

想點

我都想食女白石果種

活動推廣

結衣畫畫活動
[center]自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係逃恥
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 165
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

事實

我覺得你都睇得幾多
你+華田 = 全年代制霸無遺漏

SEED可以搵不過TRACKER一鋪清袋,無nyaa主力tracker果批舊野

好多設定集書未趕得切拜讀就全軍覆沒

**可見將來PRIVATE TRACKER(PT站)會變主流,我都好耐無login過jpopsuki

***據講MORA會有香港版

LIFE TOO HARD

白醫師

蜉蝣仔一早食緊女啦 有女朋友仔

正皮我比嘅

扮冇事 都係瞓先 瞓得4個鐘多啲

動畫咪ok多
11年開始一季差唔多十套到
11年前揀d熱門既睇
漫畫小說game類接近0

我只係一個伸手黨想拎資源既廢人
簡簡單單都唔得，唔係有呢d平台宣傳
咁多作品點樣向海外發展，靠正版淨係揀熱門作買食得屎啦

無實物渣手既野，我買唔落手
屋企又無位乜都擺唔到
同埋 那有錢呀

2個比卡超

有冇人知道呢個女仔叫咩名？

我老婆，新垣結衣

影腳

極速儲到4個負皮

唔送俾我

腥些考哂試未

說好的瞓覺呢

屌，唔撚想溫啊

仲有個幾星期

即係可以玩陣先？

晚安圖

車

今年都應該又係我巴捧盃

行到好攰

龍總你日本時間3點都唔瞓

你好

好

求救

重入唔得??

唔得

單機左成半個鐘都冇人應

大家既睡眠時間平均一日有無6個鐘
cls

5月13日再睇逃恥

係呀，明天去新垣宅，預備緊 執緊野

準備比人拉？

已經叫咗Coco準備出嚟咬你

之前咪有位巴打係淘寶買左結衣嘅貼紙嘅....有無人知係邊間？

你講呢個？

腥些二號

唔係呢個，個個好似係逃恥嘅卡通貼紙黎

又一個成功進入4次元空間

筆仔鏈已失

成班想撮合小妹合親新巴

獨佔

我已經有老婆
你死心啦

唔記得戴口罩

1d都唔好受

自稱日日mon到天光果個呢???

真係仲係到, 踩完幾日車唔洗瞓?

米九仲話你實訓左無mon

你捨得咁早去訓咩

未天光喎

今日唔挑戰20連

Meow

係我

新人留名

獨佔好辛苦留名

咩事

起身見到好擔心留名

大家咁早

你又咁早

啱啱瞓醒

各位早

唔夠瞓姐應該

大家早

Fhlfndndjxnfmdxksnsfdxhf

jdjsjwhhashisbdjdiwhqjq

又係時候做孝子

ASDASDASDASDASDASDASD

aksjsjdjsn aiqjqjwjssj

新垣結衣係我老婆

唔係

召喚新巴

有無人知呢舊野可以點食？

咩嚟

成個condom咁嘅

唔該晒巴打 我都諗住貼MacBook

咩嚟㗎

我有個狂想
如果乒乓波mix係香港上
我地夾定一個時間買同一個場次既飛

咁咪又唔mk又唔使相認又可以連登包場睇結衣新戲

不過香港好大機會唔上

好耐冇試過11點訓 好爽

5點訓，9點起身
出奇地精神

下晝五點？

05:00 AM

早安圖

見到單機睇嗰個就係我黎

單機

笑咗

日日唔同圖嘅

Same
真毒

最呢咬爆左
成床同臉都係
白色液體....

...

舊野咩黎架

龍總返曬嚟

日日早晚出圖

圖呢？

唔想睇

到底係咩黎

呢舊一定係雲吞加麥精

吞精

龍總可以開po問吓

成臉都係

唔知睇咩戲見過人食
日話本好興

咩戲

原來我同癲佬喺12月已經同龍總有過一面之緣

新巴喺新巴跳森巴

果然靚仔就係多煩腦

龍咁威2之皇母娘娘

你回錯 post

點解好大機會唔上?

好似日本電影都少上

可能要睇日本票房係點？

粗點心戰爭

如果我將結衣啲可獅頭對調會點??

又流？

你想整喊bb？

好想睇佢又笑又喊個樣

香港上個D日本戲通常都係文藝片,一係導演出名, 一係就cult片,一係就動漫改篇,普通戲機會唔大
最有可能係MCL特別放映一兩場掛

到時咪相認

「你做咩搞佢哋咁啊 好衰㗎你」

依世都唔會有機會試

Bb仲要好似個女仔咁攬到實一實

係
諗起都爽
最多買一打石獅俾返佢

聽完你地意見搞乒乓波之後

即死啊

我覺得結衣唔會咁既反應

滴滴仔都好好玩架

咁係咩反應
會笑到痴線??

帶埋亞豆一齊睇

GMO D廣告成日都出錢請BB出國
如果我有公司都一定搵BB代言

除非開認真mode

佢本來係到讓,之後我火火地叫佢唔好讓,跟著認真打時chur太盡,個心口痛到仆街,跟著俾人屌到上天花板

會問號問號問號 然後笑一笑你 無乜反應唔理 第日再買過

要靠龍總達成呢個痴線佬願望啦

你會唔會太ON9

你個屎忽鬼

又係我問題?

柒頭

你錯在火火地挑佢機 仲要明知佢屈硬你機

下次滴滴仔玩成日咪算囉

至少都會問下點解同同我笑一陣

做乜火火地叫佢唔好讓 跟唔到但又無叫停?
係咪話左你兩句咋 點樣屌到上天花板

玩下咪算囉做咩要動真格

阿豆同稻總乒乓波又港隊級?

信唔過稻葉巴

唔爽佢係到玩又唔認真,好似串緊我咁,屌到上天花板

玩得就自然想認真玩 不過係稻葉巴柒咗啲

點睇都唔係我問題
玩就玩盡啦,又要就住就住

咩叫屌到上天花板啊?!!!佢講左咩啊

明明叫你去輕鬆玩 又係你既M性格hold唔住想比佢屈機

又係我問題,仲諗住上嚟搵認同
都係潛算

但你有無諗過佢係因為你身體關心你所以先就住？

就係屌我呢樣嘢

俾我都會唔鍾意 但係你有病就睇住自己啦

邊有港隊級
贏比賽唔代表港隊,港隊我唔打啦

但成件事好似無乜問題 稻葉巴
一開始佢就住你 輕鬆 (你覺得佢串
然後按你要求認真 (你又唔肯認輸 打到死死下
然後比人鬧 日常野黎喎

所以咪你自己攞嚟
而家又唔係比賽，咁認真做咩

港隊？

打得勁姐 唔係

我情願俾人屈機都唔要就住就住 最多咪輸唔認真玩邊好玩

係囉 明明係你撩起佢把火

明明係關心佢講到俾人屌咁

稻葉巴我同你都幾似 好小事都好上心 最後搞到自己一肚氣

啱呀,蜉蝣仔唯一一個明白我,最憎就係認真時hea玩

睇黎要阿豆勁到hea打都好似好認真咁打稻葉巴先唔會叫佢認真

坐等銀魂

咁我都係 但稻葉巴都未好得返哂....

正常情況就梗係認真玩先好玩

啱你個頭 望下上幾個reply 蜉蝣仔點講先啦

我成日覺得依種先佢地既生活樂趣,一個S一個M

以稻葉巴做咩事都超級認真既性格 呢期都係唔好做運動啦 砌哂幅puzzle先啦定係已經砌完

根本就係，其實稻總係上嚟同你啲毒撚曬命

點解做咩都咁認真，就係唔可以認真養病

咁佢本身嘅諗法啱嘅

做完英文練習未? 買多本數獨返去玩

係囉

煮飯仔應該會有番d自信

可能現場成個氣氛好歡樂,稻葉巴又會做D ON9野tum阿豆

其實可能只係耍下花槍，跟住稻葉巴又話被人屌到上天花板

英文練習 數獨 puzzle
樣樣都用腦既就啱哂
咁算唔算認真版既養病

到時擺酒試菜一定要佢整一味滾水淋魚 等緊飲你果餐

加埋訓番個晏覺

又撚我地

一早已經覺得稻葉巴喺度哂命

呢到都俾人圍剿

其實認真做事係應該掛?
大家冇試過唔認真,去到結果出嚟發現衰係自己問題,之後極後悔
自此做事認真係必須嘅

上連登 勿認真

你確定?
你要做好呢世都怕魚嘅準備

你唔認真休養就真係會後悔

唔係話你認真唔啱 但你都睇住自己身體先啦 咁唔好打波啦 煮飯仔啦

我想玩啲唔會俾人撚嘅活動

認真都有過度架喎 你諗下你以前就係因為太認真連應該作息既時間都犧牲埋 咁你而家放鬆d 試下hea全日都冇壞姐

煮飯仔 puzzle 數獨

稻葉今日小故事

終於買到了

等稻葉改返原劇情

成個畫面出晒嚟

試下玩啲兩個都唔識嘅

認真都有分場合,有時有D場合真係唔駛太認真

稻葉思維：唔識既=冇興趣=唔會玩

完全係一個S一個M

都幾好笑啊

俾你改完仲正 稻葉小脾氣 dum拍點樣唔黑你面

早晨

稻葉禁住心口阿豆都仲繼續 完全係S

跟住明明激戰緊仲要話人hea打加dum拍 完全係M

唔太甜
好香焦糖味，但同時唔會掩蓋咗蛋香味
個布甸好滑，食落喉嚨好舒服
9/10

dum拍

結論：

有冇巴打有清嘅version? 依個造型好靚

呢張有無清啲？

[img]新垣結衣係我老婆[/img]

整多兩張

叫緊巴打個名啫

大耳珠

我既專利黎

890

易駐摩 牙呢㗎朵 炸嗱呢賴二

稻總d日常好正
認真唔係唔得 但都要睇情況架
任何事都有限度 過左籠就反效果架喇
你要學下點拎個平衡

表示羡慕

你地係咪無人住深水埗區， 其實長沙灣長期有貨

1001

邊忽有先

7-11 成日見到有， 冇乜去其他鋪頭睇

布甸真係好易買

咁你又入?
我諗住睇吓係唔係真
準備block 太邪惡啦

點解你又會知

你兩個

都話我諗住睇吓係唔係真
準備block 太邪惡啦

留言係乜玩法

對你太失望 尋日又係chatroom post韓妹

Thx 巴打s

都唔及結衣咁正

點解新垣結衣咁撚正?

點解好似成日收到稅局信 明明好似交完稅無耐…

唔通你對住結衣都

yup

我就因為唔小心入咗去啫，新巴留埋言喎

可遠觀而不可褻玩焉
大佬兩個級數黎

結衣bb係天使

留個 都可以俾你兜下

但係

結衣>>天使>>>>>>>>>>>>>>all

只應天上有

點知係真?
以為冇圖
俾佢嚇親

我會持續監測有冇黐線佬作出破戒行為

屌，講起琴晚有人po俾人斬頭之後死屍圖，我唔小心，真係唔小心hi到入去，屌喇媽嚇撚到我仆街

link?

即刻filter咗，諗返起都淆

我覺得張圖好似假咁
D痕好完美平均分佈
望左眼完全唔識驚

純文字討論??
求link

可能我細膽

你search慎入可能搵到
話唔定已經比連囝del左post
幅圖太血腥殘忍

望落去好似切假西瓜咁

高gay驚唔驚比筆仔斬

爛筆

劈友

如何回到當時
猶如..........

原來就爆post me 開定template sin

TVB嗰配音

j2 播啦

搵何璐怡配算係最好

bb原音 bb把聲

以後唔睇TVB

唔俱下星期先播咩

廣告

連廣告都仲未見到

same

有冇人知道點解新垣結衣可以咁完美

結論係

無解

我黎左幾日，點解我連新垣結衣既髮尾都見唔到架

知道原理就有解法

佢個人係東京,你點見到髮尾呀

龍總又黎搞笑

高質

白石

出街飲茶扮下偽毒先

過幾日佢就蒲頭了 睇下會唔會留長髮

尋晚播左幾次啦

唔知有冇old news到 尋日見到fedEx廣告講doctor heli

龍總唔好笑囉今次

如果你覺得新垣結衣完美嘅，請正皮呢個reply

第一次聽？由林元春聽到何璐怡，冇乜所謂

邊會長得咁快
好想睇長頭髮

冇人覺得？

應該會駁髮

1001

結衣BB

剛才畫的

白石bb

990 new post

係咪以後都同實栗頭講byebye

real 1001